---
layout: "image"
title: "Innenleben: Antrieb motoren"
date: "2013-03-24T00:01:31"
picture: "catdrcd4.jpg"
weight: "4"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "jmn"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/36807
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "36807"
_4images_cat_id: "2727"
_4images_user_id: "162"
_4images_image_date: "2013-03-24T00:01:31"
_4images_image_order: "4"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=36807 -->
Die M-motore konnte ich nich "recht" einbauen. Eine steckt aber nach unten. Der andere passte nicht daneben weil einige Alu Profile ins weg waren. Damit musste ich das so machen.